# AdvancedJS-STEP

Наша команда:

Ярмоленко Інна
Касьян Анна
Німець Олександр


Ярмоленко Інна:

Створення та налаштування репозиторію.
Верстка основного HTML.
Функціонал роботи з сервером (логін, створення, редагування, видалення, отримання всіх і однієї картки).
Авторизація на сайті (модалка, отримання та збереження токена).
Функціонал фільтрації карток.
Функціонал редагування картки (модалка, робота з сервером, відмалювання редагованої картки).


Касьян Анна:

Створення первоначальної архітектури скриптів.
Верстка модального вікна. 
Реалізація функціоналу модального вікна.
Відмалювання картки одразу при створенні.


Німець Олександр:

Створення архітектури стилів.
Верстка + pеалізація функціоналу карток візиту.
Створення, видалення картки (з серверу)
Запити на сервер для додаткової  інформації і виведення їх в картку, відповідно до напряму доктора
Логіка надпису "Доданих карток нема".

